葵涌玩釣魚機輸錢 口罩男劫機鋪3000元補數

葵涌屏富徑一間遊戲機中心，昨日深夜懷疑遭玩釣魚機輸錢的顧客行劫，損失3000元現金。警方正調查事件。

機鋪位於葵涌屏富徑13號，68歲職員於昨晚11時58分報案，指賊人於現場搶去約3000元現金後逃去。

警員接報到場，經初步調查後，案件列搶劫，交由葵青警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕，正追緝一名年約25至35歲，身高約1.7米，案發時身穿灰色外套、深色長褲、白色運動鞋，戴眼鏡、口罩及藍色鴨舌帽的男子。

消息指，一名男顧客在機鋪接近打烊時，向櫃檯職員聲稱要8000元不果後，自行伸手入櫃檯搶去約3000元現金。據稱，男子之前在店內玩釣魚機輸錢，估計因此打劫機鋪，補回損失。

究竟機舖D 釣魚機係點玩法？好似聽人講可以換錢？我見好多師拉玩